食過增高丸，我問你答！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月25日還警於民 警員家屬集會

同日荃葵青集會

第一次出動水炮車

有無用

你又賺五毛了

有

邊隻牌子先

日本果D

我都食過 可以同大家講係冇用

拉啦ON9五毛POST

食咗幾耐先

有少少用架

都有年幾兩年

徐晃幾大

真係冇用

我高咗5CM

請問我要答乜鳩

你有無食過?

你幾多歲?

廿中

咩牌子 邊度有得買

我150cm,食完高咗2cm,而家出街個人自信咗好多

之前係yahoo 拍賣

唔好食咁多，好易180

食完有米6？

拉